大家點睇course evaluation?

其實呢樣嘢有冇用？同埋faculty 會唔會認真睇學生嘅評價？

無 此post已完
善心打破零回覆

lecturer 會認真估你份form係邊個寫